Asia miles 係咪廢撚左？

儲左成10幾萬里， 唔洗指意用到

要隔離14日邊個會去旅行

我成800萬呀
依d時間賣又無人要

麥太保係咪廢撚左?
唔洗指意佢找數

2020年樓市CCL139點 神預測大賭局!!! 3zero鞭屍專家 VS 麥太保#19092

做咩唔入房屋台

用黎買英國機票，坐商務

用成世可以

點儲到架？

用嚟換左其他野

bno visa 走難人士最有用

4月開始可以用miles加錢買機票
算係一大進步
但個兌換率唔知會有幾閪

用嚟找數啦

疫情之前儲里數d 卡吸引過現金回贈， 疫情後轉晒用玩現金回贈

邊張卡咁癲 ae細頭？

碌番黎

放左成三個星期都無人要

Staycation 加 buffet

換下電子野囉 又唔一定換機票

講真啦呢個時候仲有人0.06-0.1一里梗係冇人要
又要俾手續費又盛
代出機票又冇得出
一係成個戶口放咗佢
再唔係低過市價半賣半送啦
咁樣都冇人要
咁我諗你要焗住換啲垃圾

送百幾萬

冇女 一條友點算。我仲有廿幾萬miles 3月到期。好灰。

AM換易賞錢再換獎賞錢找卡數。

幫我出定下年去既機票
俾返錢你

有冇興趣